唔該admin將時事台"有冇人覺得梁游係年輕人、港獨既恥辱"嗰post移去政事台

"強烈要求梁游立即還錢！"<--同埋哩個